有冇人支持全面開放大陸女傭來港 !

點解醫生可以開放，外傭唔得
四川妹，江蘇妹

開放俄國女傭好過喇

4千幾蚊包屌包鐘點好抵

愛滋港

復仇者聯盟反對

問下班女權做乜唔爭取？

加埋烏克蘭

你搞得掂HK班婦團組織先講啦電視女主持著性感少少都嘈到拆天呀

港女一定大力反對

你夠唔夠膽請吖？支那女人落毒都似

係，菲律賓，印尼唔會

精蟲上腦
呢個世界咁多窮國。點解要益中國？

開放日本全裸家政婦

樓主喜歡譚仔啊姐？

杭州藍色錢江縱火案，又稱杭州保姆縱火案、6·22杭州小區縱火案，是指發生在中華人民共和國浙江省杭州市藍色錢江小區的縱火事件。該案案發於2017年6月22日凌晨5時07分，保姆莫煥晶在藍色錢江小區2幢1單元1802室用打火機點燃客廳內物品縱火，造成4人死亡。其後縱火者莫煥晶以放火罪、盜竊罪被批捕[1][2][3]。2018年2月9日，本案一審宣判，莫煥晶被判死刑[4]。

精蟲上腦上到連支那大媽都要

支那種當香港係殖民地 當香港人係四等人咋 玩下手屋都拆撚左你 然後法庭支那大媽贏

on99

最終只會流入雞場

加速支化？

連登仔港獨成功之後，全部女人都係雞，香港國遲到變成性愛天堂

係都開放東歐女傭啦
支那大媽影響市容

其實吉爾吉斯,塔吉克,哈薩克我都okay,啲女仲平過俄妹,但質素又高過賓賓.

咁正